[中環即時] 民陣遊行隊尾多圖

香港人不一樣嘅聖誕

Stand with HK
Fight for Freedom

隊尾係維園未出發喎

光復香港
時代革命

依家喎

第一個回覆真係好緊要
Between 巴打加油

點解中環D兄弟要同克警對寺？！又有鬼玩陣地？！

隊尾？屌你老母

唔好再玩陣地呀！

有人起路障 黑旗

大把人係cwb塞住行唔到，做咩陣地呀🤦🤦🤦

有排未隊尾

隊你老母咩
銅鑼灣仲塞緊

隊尾仲係維園呀拉